[會計] QP exam一問

小弟major acct，對qp考試一知半解，想各位解答下啲疑問

1 我知要考4個module+final+3年exp先考到牌，想問呢5份paper個考試費幾多,上網睇5份卷好似加埋成2萬

2 聽講是但一個module肥左其他卷就算pass都要重頭考過係咪真，係既話咪要洗好多錢

2 佢份paper有幾年有效期，過左個期先要重考，唔係就考過肥左就 ok

即係個牌要不停考試keep住個資格？咁如果final肥左就考返final ok咁？

新制係一個試 唔可以fail過一定次數
如果唔係 就算其他 module pass 左 都要你從新考過
Final 肥就當然考 Final la
但好似仲有條例係限你幾多年內考完

咁係咪拎左個牌就一世，唔洗不停考試續牌？
同埋所有exam total 要2皮？

2019年june module轉新制, 2019 dec final轉新制, 新制好似任何一份肥4次就全部重新考過
舊制 邊科肥就考番邊科, 10年內要考晒
舊制4400蚊1科 + final 2000蚊
新制未知 但一定加價